正式宣佈，630為連登DEL POST日，救命呀連囝，幫手DEL我既POST，我怕死呀！！！！！！！！！！！！！！！！

我唔想死呀

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月21日屯門公園再光復

同日元朗721兩週月反恐襲集會

Yellow Object 事件

拉

救我呀